香港主流媒體早已被中共控制多年, 係時侯反攻

[重要!]正式開展抵制TVB廣告行動

係咪要有條team要去追擊住tvb?

兵分兩路，全力追殺TVB

[TVB新聞部死全家]TVB新聞透過剪輯令觀眾認為社會反遊行

倚天已經開咗接近200個post

香港主流媒體早已被中共控制多年, 係時侯反攻

再唔做野你係咪想日日睇新聞得返華春瑩醒下啦港豬

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

推